摩連奴：「場地草太硬，影響發揮」

笑死人咩咁都輸，食早餐心情都愉快d

屌，以為有9up報睇

曼聯有得出街食飯

專登輸可以出街食飯

要食聖誕大餐但英超唔輸得咪盃仔輸返場囉

摩佬請客

訓左無睇，摩佬有無去人地度講唔盡慶祝？

賴地硬

地咁硬 點羊呀

番主場先4424教訓你地

負皮for冇報道

無9up 報

下次趁地淋囉